# FLOW Application InterView Test

La siguiente prueba plantea el desarrollo de una aplicación de la serie Rick and
Morty. Se espera visualizar todos los personajes de esta serie y la descripción
básica de cada uno de ellos.
Además del desarrollo específico de las funcionalidades, se requiere identificar y
generar los casos de test que se consideren necesarios.


# Descripción de entrega

Para esta prueba se debe utilizar la API TheRickAndMortyAPI
(https://rickandmortyapi.com/).
Sugerencia de servicios/librerías:
● Retrofit 2 (recomendado)
● Glide

Se pueden usar cualquier otra librería que consideren de utilidad.

#Detalles Técnicos

Desarrollar preferentemente en kotlin utilizando Android Architecture Components,
Coroutines y patrón Master-Detail.
La app deberá ir mostrando los personajes haciendo un paginado de la lista.
1. Se debe idear y diseñar la UI que se considere más acorde (si bien aporta al
ejercicio, no se valoran habilidades de diseño, sino de uso de componentes).
2. Los datos deben ser consumidos de la API.
3. Se evaluará la optimización y la utilización de recursos de la UI
4. Se evaluará el manejo de networking
Realizar el test con total libertad, serán apreciados conocimientos adicionales a los
nombrados anteriormente, aunque éstos no son requeridos.



